譚仔係點樣控制碗麵係幾多小辣？

有冇譚仔呀姐絲打係度可以解釋吓？

相信係鳩落多，成日叫三小每次都唔同味道

我見佢有曬scale 咁仲以為會好準

用量杯

小辣一條辣椒
中椒兩條辣椒
餐牌都寫到明

睇下果日咩先前(心情)

清湯溝辣湯?

滴小滴掛

好似話每個辣度都有個匙羹去落

你係咪麥浩嵐？

體下嗨唔嗨sin

無，想你解釋下食人花既性交過程啫

有個啊姐係廚房每碗都飲一啖確保辣味一至